日日返到屋企對住藍絲廢老 好攰呀

返到屋企 除左返入房 或者間唔中係佢發表"偉論" 個陣回贈幾句粗口之外 都唔知做咩好了

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

未自立 不要跟家人反面

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

喺屋企唱「願榮光歸香港」

舉報佢地畀比警察

面就反左好耐 食都好耐無喺屋企食 只係無錢搬出去啫

無用架 講過亦都解釋過 佢地唔啱聽既言論根本聽唔入耳
佢d wts group又send埋哂d大陸抹黑片 平時又睇開cctvb 已經放棄左同佢地溝通 根本就溝通唔到